點樣說服上司請個靚女

公司請人都請左一段時間
一路收嘅cv都唔多 琴日終於有一男一女嚟in
咁我係部門都算二佬 上司就叫埋我一齊入去聽下

本身見完個男嘅覺得都ok fg對答都好醒目
之後一見到個女嘅 望落起碼175高 著對黑絲淫到癲 樣又唔差 之後佢講咩我都唔係好記得了

上司好似滿意個男嘅多啲 點樣可以說服佢請個女嘅

利申 上司女 但個男嘅都唔係靚仔

扮基 話睇中左個男 係咁叫個上司請個男

用個男嘅真名開個假Facebook acc，之後瘋狂like啲淫賤Facebook page，然後你同上司講起到個男人底

大大聲笑咗

咁你要有個男既真相先有說服力喎

頭兩個回覆都好笑

之後順手search條女個FB
發現佢玩抖陰

一陣老細都想你開心
請撚咗點算

有冇圖？我幫你度度

唔錯，呢個故事寫得幾好

有冇上司圖

上司鐘意睇bl
三贏

真人真事

唔洗喇唔該

想請邊個關你撚事 你當公司係交友地方？

又唔係咁意思 有邊個唔想返工有女昅下

有靚女又點煩到死

咁公司係唔係為左滿足你性慾而存在呀？？！！！

靚女多數唔做嘢
你做埋佢

想玩下定想認真先？

推

對份工認真

想上司請會著黑絲、黑長直髮、眼鏡娘、夠高大嘅文學味女仔返嚟

樣樣都好吸引 但加埋好似成個package唔係好襯

唔比我試過一次唔會死心

我有咩得罪你姐

你唔舐我舐

有冇諗過個男既因為你而無左個offer係幾慘.
識女仔無罪, 但因為自己狗公搞到其他人無左個公平既機會, 就係仆街

想識佢cv咪有電話lo

你啱 不過都係開po討論下 呢啲都唔輪到我話事 上司叫我入去聽下學下嘢

真係做得嘢就係
到請咗返嚟條仔做嘢唔得嘅時候就會後悔自己點解唔做仆街
請條仔 = 提升公司效率
請條女 = 提升自己效率
緊係將命運控制喺自己手

靚女呢啲擺得唔做得
請咗佢等於多咗一個人workload
寧願請個男做得野嘅一齊早啲放工溝女好過

之後佢講咩我都唔係好記得了

我都話香港歧視男人

係有班撚屌包拗頸

兩個都好似好有道理咁

咁你專心做野，聽上司話啦

小心METOO ，最忌請個咁靚，取代你個位

成全你

你用下面黎in人又點會有資料去說服人

上司係女你諗都唔洗諗

戴口罩都知咩樣？

請靚女等於玩自己

佢做到野，佢好快取代你。佢做唔到野但冧到老細，佢再快啲坐埋你個位

腦細係女

咁你明唔明白點解你係打工仔，佢係做老細

我眼睛想旅行

[請三思]點解靚絲們你地要咁傻呀？！

祝你將來轉工時次次interview都衰比靚女

叫上司著黑絲 請男仔

香港好多男人係咁 一方面屌女人著數哂 另一方面就助長呢件事

你係返工定係返後宮？

請咗個靚女
成個部門嘅男都會停哂手去幫佢

約條女多黎多round offsite interview 之後話唔請咪仲好

樓豬自己resign多咗個quota咪會請埋個靚女

樓主pin this

集氣

exact7ly

係香港，無家底既男人真係賤過地底泥。

HR就歧視你個地址。

見工時又比上司歧視你有鳩。

返工時又比周圍既狗公同事（不論貧富）歧視，鬥唔過靚女。

拉你上司落馬, 你上位

女上司
此post已完

把聲好溫柔?

Cv張相
之後p落人哋啲生活照到

好呀

屌。做嘢就做嘢，佢仁但做唔到啲嘢你會慘過食屎

申利：慘過食屎中

點知女上司就係鐘意佢夠淫賤

你話個男嘅係你條仔

連登仔世界第一

炒左你咪可以請晒兩個

男人喺社會就係原罪 完

就係你呢啲仆街搞到男仔揾工難啲

公司形像囉，直接話2個都合格，但女既形像好d

but at what cost

話自已同兩個candidates 做過background check。 如果上司係藍就話個男既係黃。如果上司係黃既，就。。。

理論係咁，實際上應該大部分都做狗公野

如佢所願 請男

你上司岩岩打黎出offer俾我啦，嘻嘻

樓主自己溝咗上司算啦

樓主可能唔介意 有腳j就得

係

如果個女仔能力唔夠，你出埋佢份糧咪得

係！！！
我就係因爲性慾先存在！！！
如果無性慾我會唔會返工呀？？？

靚女果然有著數
咩閪都唔洗識，有知閪就搞掂

昅女上司

而家連男人都歧視男人
屌班精蟲上腦嘅on9仔

扮識個男人，咁老細會忌你哋同聲氣

見到個註冊日期都知咩事啦

第一日返工？不嬲㗎啦

我覺得呢個係說服上司最佳理由

上師女？靚女冇運行

係lol你！！條友On9999999

現實啲黎講 雖然唔想承認
但係外表都係實力既一種黎既

請左你都無得食

下次只in 女 囉